<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>scene on Rodrigo Esteves</title>
    <link>https://rodrigom-esteves.github.io/Rodrigo_Portfolio/tags/scene/</link>
    <description>Recent content in scene on Rodrigo Esteves</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sun, 09 Oct 2022 11:14:48 -0400</lastBuildDate><atom:link href="https://rodrigom-esteves.github.io/Rodrigo_Portfolio/tags/scene/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Projeto 3: Prevendo valores de transações imobiliárias</title>
      <link>https://rodrigom-esteves.github.io/Rodrigo_Portfolio/post/projeto3/</link>
      <pubDate>Sun, 09 Oct 2022 11:14:48 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://rodrigom-esteves.github.io/Rodrigo_Portfolio/post/projeto3/</guid>
      <description>Criação de um modelo preditivo de árvore de decisão para os preços de transações imobiliárias no Rio de Janeiro de 2010 até 03/2022.
Análise exploratória de dados; One-hot encoding; GridSearch e Cross Validation; Aprendizado supervisionado. Link para o repositório do GitHub</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Trabalhos de pós-graduação</title>
      <link>https://rodrigom-esteves.github.io/Rodrigo_Portfolio/post/projeto0/</link>
      <pubDate>Sun, 09 Oct 2022 10:58:08 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://rodrigom-esteves.github.io/Rodrigo_Portfolio/post/projeto0/</guid>
      <description>Coleção de trabalho desenvolvidos durante o período da pós-graduação em ciência de dados pela UFRJ. São abordados diversos tópicos envolvendo ciência de dados, programação e banco de dados. Nem tudo está em formato de entrega, sendo alguns rascunhos da versão final. O objetivo aqui é apresentar toda variedade de assuntos abordados durante o período em que realizei a pós. As matérias em destaque são:
Introdução ao Python Introdução à modelagem de incertezas Mineração de dados Introdução ao aprendizado estatístico Aprendizado supervisionado I Aprendizado supervisionado II Aprendizado não-supervisionado Banco de dados Redes neurais e Deep Learning Métodos de otimização Previsões bayesianas e modelos gráficos Trabalho de concusão de curso Link para o repositório do GitHub</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
